劍盾，差盾既302勾魂眼同780老翁龍 有無人換？

劍盾，差盾既302勾魂眼同780老翁龍 有無人換？

跪求

294 同 346 劍盾編號